我屌哂你班叫散場嘅人

散唔散係由前線決定，請相信同伴嘅思考能力
同埋，班狗話清場唔係應該走，係更多人出黎保住衝左嘅人，狂咁叫散場做乜？
咁辛苦攻左成日，搬左成日，你知唔知到底有幾攰？難得攻左入去，你班仆街竟然叫人散場？
你地想走自己可以走，但係唔該唔撚好叫人走
利申：發左全日夢守左係煲底成日搬鐵馬，運物資
因為太攰啱啱走
多謝繼續留嘅人，加油

請相信前線嘅決定

想走可以自己走，但係唔好不停叫人散

冷靜，快開記者會

多謝仲有能力戰鬥嘅人

今次可以阻到邊個市民返工

請大家相信前線做緊嘅野

請唔好再叫散場

出面班友係咁叫散水

各有各做，每個人都有佢嘅諗法，請互相支持而唔係不停叫走

咪撚天真
擺明放你地入去玩

林奠今時今日已經輸三炒

唔撚洗留任
大灣區區長無撚埋
分分鐘被抹窗

擺明想拉人拉番高D分

不流血
不被捕

Push

和理非大軍到晒未

守煲底同入立會班巴打做左成日野，宜加雖然讀左宣言，但請相信在場人士嘅決定

現場0:00

要不流血，不被捕，係應該更多人去撐場，而唔係一味叫走。就算走都係齊上齊落，同前線達成共識先，慢慢決定
你估煲底咁易上連登？我訊號斷左成日，乜都睇唔到，一出到黎見有人叫散場真係嬲到仆街

請大家唔好再係連登到叫散場，我地係應該分享資訊比人，傳入前線到，等佢地決定幾時走

前線有前線嘅做法，後面留守嘅人有留守嘅做法。請唔好再叫散場不停影響人

其實是真係好擔心攬炒

都係果句，請大家互相尊重，各有決定
唔好做鍵盤戰士影響在場人士

攬唔攬炒就唔知，但係我地做嘅野係為左我地自己將來而做，相信自己，相信在場人士

有段時間上連登變慢
大量P牌出現

我預咗比人block

但真係唔好中林奠計

好多人想今鋪返身

我明白入咗去呢家走好似輸撚哂

但正正你地哏家割禾靑

林奠先追唔到身

求下大家

我再講多次，請相信現場人士判斷，佢地識思考，識分析，唔係撐狗果班冇腦

真係on9 唔係叫人去現場幫手 成班鍵盤戰士就係叫人散場

每個人都有佢思考嘅權利，前線想衝，留守嘅人想幫前線圍住保護佢地，攰嘅人想翻去休息。
冇問題
但請你唔好用你鍵盤影響人地做嘅決定
不如你分享更多資訊去比人思考下一步，而唔係你係連登到慢慢教人散場

真係睇到好撚火，係應該更多人去撐場，保護入面班人，等衝左嘅人決定再一齊走
成班仆街叫人走

提供宣言同資訊先係幫到前線，我好認同
但一味叫人走絕對唔係好嘅做法

打機做工兵升到好高lv
岩岩走褲袋仲有+9粗白帶

推，唔好比班叫人散場嘅人影響

仲要話你好天真
過黎幫手啦一味叫人走

仲有+9頭盔同眼罩

藍屍狗周街疴尿
唔通你又疴宣示主權咩

你地呢家衝返出去

差佬真係吹到啤啤聲

留得青山在

最唔想你地走

果個係

林奠

推

同意
叫人走嘅人係好唔尊重前線，請相信大家嘅判斷力

仲係前線既人 加油
我真係要暈低
多謝大家

相信現場，唔好以為眾人皆醉你獨醒

多謝巴打嘅堅持，休息下等下次行動再見

在場人士繼續加油，唔好比人不停影響
彼此尊重

前線咪有左共識囉 LIVE講架

屌小陣

重申，散唔散場係由現場人士決定，唔好做鍵盤指揮官，唔好以為眾人皆醉你獨醒

香港要生BB，要接生，要餵奶，加油。

我個主題唔係針對今晚，係以後嘅行動
幾時散係應該由前線決定，唔係班鍵盤指揮官
無論今晚，定幾時

講得啱! 我都知大家好辛苦，就係咁先唔想見到你地無謂犧牲。🙇‍♂️🙇‍♂️

我真係忍左好耐，每次留守都有人叫散場，叫散場嘅人識唔識尊重呀？你當前線班人傻？你提供意見可以，但唔好轟炸式咁叫散場

今日攻左入去可能係最打得果班

差佬明放佢地入去

咁點解唔先衝番出黎？

呢家最深入敵陣既係佢地

最友攰又係佢地

先退出黎保留實力

前線會自己達成共識決定幾時走，唔係靠我地呢班唔係現場嘅人

佢地有佢地嘅選擇，佢地組織左咁耐成功攻埋入去
你真係當佢地傻幾時走都唔識？

我開呢個po，係想大家尊重翻前線，幾時退佢地有自己諗法，你可以比意見，比資訊
但請唔好轟炸式重覆散場

已經開始走正陸續撒

希望鍵戰士可以做返文宣同資訊傳遞
現場有軍師 唔需要網上又多一個軍師

唔係話唔俾人散 而係散又好衝又好 前線話事

你有意見就落場講 個個都係煲底大會傾既
你有道理 一定聽

民意有用？69，616，623，626，咁多集會做到啲咩？得一句noted with thanks
死左3個人，你仲緊張爆玻璃衝立法會會影響民意？我同你講，今日做嘅野絕對唔會因爲咁令件事玩完

pish

唔做都做咗
大吉講句
真係拉咗
就希望大家幫手
有錢出錢，有力出力
咪撚比政棍抽水

希望不流血
不被捕

當年笑鳩和理非瞓係地下俾人拉 原來勇武同和理非一撚樣

其實鍵盤戰士更應該做巴打所講嘅野，做軍師以為自己好醒？
佢地咁醒一早贏撚左啦

一定唔會
要大搞不合作
要聰明，要民心
玩鳩死建制
林奠

所以唔係狂叫散場，係尊重前線決定，保護佢地

的確走吾走係自己決定，但睇完呢個

要明智 吾好白白犧牲

坐係冷氣房打幾隻字就覺得自己可以指點江山，
自己唔係現場就講到自己幾勇武，

樓主你哩d直情就係講就威，做就閪

民心6月行動已經得到，宜加行動升級我完全唔覺得有錯
係要比政權知道我地唔好哈

冇錯，我地做嘅係分享呢啲資訊比在場人士，佢地會有足夠能力分析
而唔係狂叫人走，佢地自己識衡量

走啦，年青人來日方長，要做都做左, 佢地都唔洗開會，覇住都冇用, 無謂比人拉

我守左成日幫手衝左幾次，想問你又做過乜？
同時我又點指點江山？我係叫班人唔好再尻叫散水，留比現場決定
你識唔識字？

都係果句啦，現場人士都好醒，佢地唔會戇尻尻咁比人拉
相信佢地

因為太攰啱啱走
屌你老母

你要明白
有D真係可能18 都未夠
佢地困哂係入面
末必知出面係點

政府既面已經比佢地落撚哂

亦冇大量生面口

係無錯我地唔清楚入面係點
但我地唔可以失去入面任何一個人

請明白

唔走見到犬類記得閃

我守左成日又搬左鐵馬成日真係好肚餓好攰，對唔住

執生呀, 唔好比人拉

其實我都係想表達翻大家要尊重現場嘅人，佢地有佢地獨立思考
既然一個不能少就更唔應叫散場，有班人班佢地頂住先最好

真是唔想有人俾子彈射呀，走呀！！！！！

如果走係現場共識，我絕對支持
我屌嘅係做網絡指揮官不停教人散場果班

唔走就一係全封, 留個活口逃出，但可能太遲
最怕犬類包抄，冇得走

原全明白
亦都係呢幾仗將林奠迫左去死角

咁先唔可以再損失任何一個人

我地已經無咗三個年輕人
唔想再有損失

佢哋好鐘意問人係唔係現場，仲叫你影相，上過前線既人會咁問咩？

我都唔想，但係現場人士都唔會戇尻尻比人射，只要佢地睇到資訊就得

沒平安？
又捉到你啦三毛
全家比狗屌啦

呢班人真係好討厭
上得前線都知唔可以影相，叫人影相唔係鬼都唔知乜

人哋一次做到和理非泛民三十年都做唔到既野，和理非，泛民打手自重下la

大家都唔想繼續失人
但我更相信在場人士都唔想中彈同比人拉
佢地識汁生，只要比到資訊佢地就可以

push 辛苦大家 夢遊都幾tired

發夢真係好攰

照佢哋邏輯冇上現場唔好出聲，屌你要討論區做咩，咩都現場討論la

不過正正係網上d打手，維穩先可以咁“惡”

廢到西 有一千人守已經估左
成班假腥腥叫人唔好死bruh bruh bruh
自己廢都唔撚好拖人落水

係可以大大力咁屌柒我
我只係唔想萬一出事
漣漪效應下又有人諗唔通
睇唔開
細個見個同年紀既朋友跳樓自殺
果時既影像，氣味仲係個腦度

我地唔可以再失去任何一個愛香港既年輕人

其實唔走果班預左犧性?

要走快走
要犧牲的加油
減少警犬使用武力機會
等佢哋對比612的定性

支持一切現場決定

所以我地係應該行動，幫3位烈士繼續行動
我都唔想再有人死，但係幾時散真係唔好講咁多

討論區可以講，可以表達
唯一係唔好不停叫人走

犧牲小我
時間會証明一切

今日冇人爆玻璃，衝立會，你班西瓜靠大邊既香港人可以係連登咁多嗲，你哋不如反省今日一點聽到衝立法會，你哋出過咩msg,留言好過la

呢個唔知
但一味叫人走一樣係唔應該

唔好用犧牲呢個字，佢地都識進退

有幾個未走🥺

Sorry 我唯有支持留守既隊員, salute

狗:比下面比我扑兩棍
谷左成日射唔出好辛苦😭

呢個真，有個po講啲人緊張爆玻璃多過3個烈士
完全覺得正確，網絡捉鬼完全唔啱

覆緊依句：

樓主你哩d直情就係講就威，做就閪

唔明講得出依d說話既人用咩討論區，一隻手指指人，九隻指自己ar

佢地會識諗

死係邊？你當自己好醒？佢地好蠢？

啱，我地唔係現場係應該支持，而唔係叫人散場
強行貫輸自己思想同共匪有咩分別

英雄本色, 有一段叫兄弟全走，一個人坐喺度等敵人入來, 跟住㩒制炸死班仆街

我睇漏咗我認錯，
只不過走唔走係個人決定，
我係剛剛夢中聽到佢地撤物資個時，無大聲叫人走，
只不過提下一陣會清場

班人從來無左右人決定，
我覺得唔洗措辭咁強硬去話當場班人

Anyway,我覺得哩個時候同你講返聲sorry,

不對等的武力，唔走被拉被打死

人係有獨立思維，雖然我唔想有人咁做
但如果佢最後咁決定，我會尊重佢
正同尊重3位烈士一樣，佢都係烈士
但係點都好，留命抗爭好重要

我都淨係想話網絡不停叫人走班人，我真係好反感佢地咁做。果班叫走嘅人正正不停左右緊諗緊留唔留守嘅人

依家好多人心理依家好唔平衡,咪唔係和平，理性，非暴力，非粗口可以感化世人咩，點解我哋 醞釀左十幾年，集合社會精英，“付出”幾十年光陰都做唔到掘起左五年既勇武，做唔到既野ga

No pain no gain呀7頭

利申：分化撚，當推post

佢地都識進退，今日唔係612

一路都講只有現場人先可以投票決定去定留
但應該係少數服從多數齊上齊落
而唔係全數一致

香港人，未上過前線既唔會明佢哋既覺悟有幾高

和理非永遠得唔到回應，因為我地唔係民主政權而係極權

我dllm 啊

就係你d仆街搞到佢哋有得走都唔走，留係度，一達唔成戰略目的，二達唔成政治目的，三影響戰友士氣，四影響佢自身前途，你話我知有乜柒理由要留，dllm

咪撚再鼓吹大家做無謂犧牲，攻入去，我哋好感謝你哋的付出，但冇人想見到你哋犧牲，所有戰友只會因為見到你哋犧牲而傷心，而打擊士氣。唔好一句尊重就鼓勵佢哋咁做，dllm。

和理非係鴉片，lsd黎

總之前線現場決定永遠高於一切，網上可以補充，不能左右

PUSH

唔知你有無同期同我「夢中」係現場，

只不過當時大多數人都無理會網上意見，
只係衡量當時現場環境，

其實，我都知大家一齊坐低係最好，
但時間即係太晚

但我由佢地入咗立法會，
到政府出新聞稿，
眼見人數愈嚟愈少
好多位開始少人

其實，仲有大多數意見都係想撤，
Anyway,希望措辭唔好咁強硬（我自己都強硬，sorry)

都係個句，兄弟爬山,各自努力

發前係現場
有哂共識讀完宣言 一齊話12點走有咩問題

所以跟本唔應該網上叫人走，係交比前線同後面嘅人達成共識
網上叫人走就會造成你所講嘅情況

有人肯繼續留包住佢地，就減少左呢種情況
你估前線睇到你班友叫人走？我成日係煲底都收唔到，仲要不停肯動
佢地淨係勸走左後面班人咋

網上提供資訊意見，行動方針現場決定

勸走後面已經好大獲，今日咁夠膽因為後面有人咋

對唔住我真係嬲先咁強硬
我嬲嘅係其實前線係冇訊號，得最後面先有，佢地嘅散場呼籲係影響左後面班人，導致冇人包住班衝左嘅人
我先至今日出黎屌，發夢咁多日都有呢種情況
真係頂唔順

所以係應該由前線講共識出黎囉，話比大家知12點散場
但問題係更多人係講，走呀，快啲散
就咁

無錯，所以我先屌話唔好網上叫散場

最後50義士，冇謂冇懼salute!

我代表拉登性戰兵戰salute!

屌佢哋唔明，淨係識用人身安全依d道德高地出聲，以為自己好撚醒識顧全大局

係唔呀，屌哂你哋老母，好撚醒呀

發夢見有冇計停大電, 跟住逃走

網絡指揮官咁叻又唔落場指揮
淨係識連登叫散場

God be with you

相信前線

網上點講都好，最終做決定都係現場既人
走既人都係自己做決定，最多只能叫人唔好走

總之不分化，兄弟爬山各有各做！

我係驚影響後排嘅人，搞到唔夠人圍住班前線

唔走既一定要團結同共識
God be with you

最緊要前後一齊傾好一齊退，唔好單邊退
好似共識0000走咁
呢樣就最好

大紀元live ,冇人?

共識0000散場

冇錯
佢地唔係蠢，唔洗網絡指揮，只係要意見同情報

大家走左, live冇人?
好lo, 犬隊一件都捉唔到, 聽日記招樣衰無交代

齊上齊落，對我地係好事黎

其實無人上到網...
發夢都收唔到

希望大家冇事, 會唔會重有部份喱左殘廁之類